有冇人輸錢唔知點同女友解釋

有冇介賭熱線

炒燶股tg 群

得輸咁多咪因為你囉 女人 累人 雷住曬 想唔輸都好難啦

點解要解釋
搵佢發洩吓仲好啦

你會點發洩

輸幾多

幾十

明愛有戒賭服務

求幫手

求

瘋狂做愛

我會兜巴昇佢先，之後叫佢冷靜d聽你解釋X

咁撚少，無幾球都唔好話輸

投資既野有贏有輸丫嘛
唔試下點知輸定贏呢
人生如賭博
一仗功成萬骨枯
背水一戰 卧身嘗膽囉

點解要解釋